［突發］TKO連儂隧道刀手斬人

我屌你老母撐警撐到斬人？
黑警你試下又拉唔到人我地一定要逼死你地，要解散警隊！

已FC

希望傷者冇事

麻包袋

821 元朗站靜坐
要求警方交代所有斬人事件

屌老母

屌你老母，我地夠忍唔撚到啦

824和理非自發出機場
錫政府春袋 癱瘓機場貨運

機鐵會有阻塞運動
需要車手去機場塞路
亦可以排隊入機場

記住善待遊客 盡幫佢地

好撚燥
訓唔撚著

死仆街黑警仲要唔撚想查咁，懶懶閒